慮卡古咁嘅質素都踢到英超big4算唔算係奇蹟？

身體質素世界級
技術二流，first touch 控到老撚咁遠，埋門中規中矩啦
智商算係弱智級， 成撚日企係人後面舉手攞波，一係就越撚唒位舉手 啲高波成日預錯位，連對住陳豪都可以頂輸
咁撚樣嘅人都踢到獌同轟 仲要值成70m 好撚勵志

morata仲勵志
連企都未企得掂都可以拎哂歐聯西甲
踢車，皇馬同祖記

技術二流都扭到你車2 件仲出個靚波

呢個都係
反而豬腦嗰啲有身材有樣貌又有技術嘅球員就鬱鬱不得志

轟關我撚事
你平時有睇開波都知個力架踢成點啦

身體屈機就得啦
你睇下賓迪基

技術
豬腦咪又係控波控到老連咁遠

對比當年英超big5

巴哥，王子，牙蘇，第一風扇，牙路，朗尼，泰維斯 依班真係低一班

邊個慮卡古?

同你比都差一皮啦

自膠

風扇係妓傷咗咁耐踢咗一季好波就走咗去做19000，仲要老咗比人踢咗去土超。不過平心而論佢好波個幾季同猁蘇有得揮。王子猁後期收收地，轟就唔講啦。肥西巴哥真心勁，肥西比92玩殘咗，牙蘇一人球隊係得熱巴利可以相提並論。牙朗係19000又係死扭，爛泥強化版咁啦。Tevez除咗25之外真一流架。

住烏個時二線，而家拍埋力架達子變咗一線 而家英超有邊個一線，agger路好過連登個件少少（因為會員仲屎，簡尼叫有星味但係對牙蘇風扇都係差啲。2&b英甲都唔會要，山狗神魔合一緊唔講。

9up冇極限
牙朗曼聯後期死扭 爛泥強化版

費明奴 利記真核

佢呢個身型技術已經算唔差認真 俾佢食到身位一對一好難搶到佢波不過控first touch係可以做好啲 最聯每逢大戰都踢主守 真正禁區內俾到L9嘅機會極少 如果俾到多啲供應佢係把握到

車排第5,邊係BIG4
好合理

牙路對李城笠射勁射tap in都有，全能到仆街！

呢條傻鳩睇佢個樣好似成日覺得自己好撚掂咁 自大廢鳩

舉手叫人唔好傳啫

唔係喎 近挑個樣無晒自信

牙朗係19000又係死扭，爛泥強化版咁啦

ching有冇睇過波？

講big 4 正選前鋒已經好過當年卡路爾 艾迪巴約啦

佢對車仔果場，大腳踢走個波再追番
有無人有gif？

其實基奧特係一線囉

多哥絕對唔差